林鄭月娥致函鄧炳強 形容警隊的「傑出表現」值得「高度讚賞」

特首林鄭月娥一直漠視全城「查警謊、止警暴」訴求，反而不斷抬舉警隊，繼上周二除夕與警務處處長鄧炳強到警察總部探望警員、發表「正義永遠在我們一邊」言論後，警隊最新一期《警聲》又刊載林鄭同日致鄧炳強的信件，形容警隊的「傑出表現」值得高度讚賞，感謝警隊竭力維持香港治安。

最新一期警隊官方刊物《警聲》刊載特首林鄭寫給警務處處長鄧炳強的信函。林鄭在信中親筆寫上上款「鄧處長」並簽署，感謝警隊在鄧的領導下竭力維持香港治安，除暴安良。

林鄭在信中指，過去半年的社會動盪對警隊帶來前所未有的挑戰，警員承受極大的工作量和壓力，有警員被襲或遭受滋擾和欺凌。她指，警方仍以「專業盡責」、「無畏無懼」的態度執行職務，「他們的傑出表現值得高度讚賞」。

林鄭向鄧炳強表明，政府全力支持警隊嚴正執法，又指自己到北京述職時，習近平在會面中亦公開表示會全力支持警隊執法工作。

林鄭又稱，政府各局及部門必須團結一致，通力合作處理本港現時局面，又解釋各局各部門亦支持警隊在「極度困難」情況下執法，稱相關工作先由特首辦督導，後來交由政務司司長主持的跨部門小組協調，措施包括提供額外資源、加強警方處所保安、加強對警員和家人支援等、律政司取得禁制令、委任特務警察等。

林鄭最後引述警方「忠誠勇毅，心繫社會」的新版座右銘，稱深信警隊會竭盡所能，服務香港，再向警隊表達「由衷謝意」。

信件是林鄭月娥於上周二發出，她於同日亦曾到警察總部會見警隊後勤人員，聲稱「相信正義會站在我們一方」，又稱「可以說香港沒有了這支警隊，我們的日子很難過。」據《警聲》指，林鄭對警察公共關係科人員「勞心勞力」和工作成效表示讚賞。

「好仔唔當差」口號過去半年不絕於耳，最新一期《警聲》又透露，「一直積極按照市場情況適時調整招募策略」的警隊上月在北京進行招募活動，針對在當地就讀的香港大學生，設置招募攤位和舉行分享會，其中分享會有約30名來自北京大學、中國政法大學及北京中醫藥大學的香港學生出席。

死不悔改

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

到底林鄭同鄧柄強有冇做過愛？

打飛機既信, 有咩好睇

好仔唔當差」口號過去半年不絕於耳，最新一期《警聲》又透露，「一直積極按照市場情況適時調整招募策略」的警隊上月在北京進行招募活動，針對在當地就讀的香港大學生，
唔夠多武警？

林奠死亡之吻?

冇，因為林鄭係習大後宮

做特首做到咁柒死左佢好過

笑死政府寫俾政府部門同人民日報人咩分別

林鄭真係好撚鍾意同市民作對

元朗強上咗任幾耐？盧偉聰呢？

仲要一對一

八成幾反對率獨裁者 繼續強硬統治

霉到要上去請人

柒婆唔柒點叫得做柒婆
仲要3條柒

之前又話投考警察人數回升

屌 要讚佢咪自己打電話比佢讚飽囉
出信再放料想點

好明顯係上面落曬指示 鄧小強做軍頭 姓駱既中聯辦做文鬥 佢兩個先係真正既香港特首
777純等死 負責做門面野 行政立法dirty job支持佢地兩個

最憎人講 ＂高度ＸＸ＂ ，呢Ｄ根本唔係中文。

唔知多咗啲咩人去考

武警公安專才

好奇怪，做咩冇啦啦呢個時候出封咁嘅信，但係個新中聯辦主任仲未見林奠同鄧小強。

個新主任第一時間係上深圳見市長先
今日先見林奠

想同黑警扯貓尾

上門幫佢含埋撚啦不如

唔通係鄧小強逼林鄭出封信撐警比新主任睇

林奠入狗屋幫班狗仔打個飛機先講野啦

北大學生畢業 洗唔洗做警犬呀
北京中醫藥畢業 會唔會唔做中醫呀 （全國第一中醫wo）

真係想同黑警攬住一齊死

以為佢地好熟 點知連對方電話no.都冇

撚有成立175年呀。知唔知醜㗎？港共黑社會成立得個23年就喺度蒙混扮皇家香港警察。好嘔心呀。

依家成個政府嘅存在就係為咗同市民作對

自己SEND信比自己做乜

兩件毒撚互相依賴咁

是但啦

死亡之吻
林鄭就快收皮

私人信件公開黎做乜

近排互含動作密左咁多?

玩all in黑警

同佢地成日講自己亞洲第一一九樣, Asia's Finest 係 [皇家香港警察] 唔係依隊黑警

777 真係亡港之心不死

成班殺人狂魔

聞到燶味喇
美國點晒名

快d去死

要去北京招聘咁灰

收撚皮啦冠種狗同林奠

公開扮撚晒嘢,明明日日見
定係公安強依家淨係聽支聯辦支笛,依家要拉攏返轉頭

由佢9up
我地做返自己應該做既野

條柒婆咁得閒做呢啲嘢，證明佢以為自己贏緊。

事實就係
黑警同政府大勝緊

堂堂特首居然烏低身幫警犬含撚

食屎啦八婆

港共依家返大陸請北佬做警察屠殺香港人，仲笑

又打飛機

港共依家搵北佬做警察，到時殺香港人唔會手軟

林奠自己都話淨係得番黑警

請北佬黎香港實行大屠殺，貪佢地唔係本土人，手起刀落唔心軟

行政長官林鄭月娥（右二）在署理副處長（管理）劉賜蕙（右一）陪同下到訪警察公共關係科。

俾垃圾贊美

警隊管理層舉行茶聚答謝人員付出

處長鄧炳強為同事分發火雞

含完奶完先比人讚

最近，一名區議員向警隊致函，感謝新界南總區指揮官黎德禮及總區衝鋒隊第四隊人員處理一宗涉及有暴力傾向的懷疑精神紊亂人士的事件，並讚揚他們的出色表現。

讀者來函
感謝信[0, Blank??]

區議員? Who!?